機管局澄清沒有工人受感染 第三跑道工程如常進行

機管局表示，網上流傳有機場第三跑道工人感染新型冠狀病毒，導致工程暫停，澄清絕無此事，指沒有無工人受感染，第三跑道工程如常進行。

咁快手？？有冇人再爆料

隔離po話終角勞噤住曬成單嘢喎

黑工=/=工人

Mon到咁實，覆得咁快
似乎幾堅下喎

今朝已經流左出黎

即係有

姐係果堆中招係黑工
就等下睇下本地果班有冇人中
睇下cum到幾時

但係連登出現好似幾個鐘前既事，連登果然係網絡弧島

確係唔認啦

嗰個黑工嚟架喎

機管局點認 ?

認左咪即係認自己容許黑工工作 ?

黑工嚟
認係工人咪仆街囉

國際戰線: 遊說領事封關急切

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

最初係工程界傳
頭先咪有人掉上黎

中黑工又好難認嘅

咁姐係真啦屌！

唔洗查就知無?
問個PM兩句
覆返個EMAIL就沒事兒?

機管局澄清沒有工人受感染 第三跑道工程如常進行

機管局表示，網上流傳有機場第三跑道工人感染新型冠狀病毒，導致工程暫停，澄清絕無此事，指沒有無工人受感染，第三跑道工程如常進行。

黑工唔係工人
未驗到係=無受感染

中point

Brendan

香港係冇黑工

我日日見住班TB師傅落黎裝櫃架

成哥

黑工黎緊係話無啦

班高層打生樁都照打啦
你班工人中晒肺炎關佢撚事